行山男女 底已起

郎才女貌

仲話特警

行山行到咁不自量力 唔死都無撚用

垃圾重話係特警，唔識路咪亂行